【繼續清算】警方今再拘捕5名示威者 涉非法集結及襲警罪等

反對《逃犯條例》修訂運動再有示威者被捕，本月13日及14日於香港國際機場非法集結，警方經調查後，今日（29日）上午分別在觀塘區及旺角區再拘捕兩名男子，其中一名35歲姓呂男子涉嫌在公眾地方行為不檢，另一名30歲姓邱男子則涉嫌非法集結及襲警。兩人現正被扣留調查。

另外，3名年齡介乎20至30歲男子，在屯門區及香港仔被捕，警方指，他們今年6月21日和26日參與包圍灣仔警察總部，涉嫌刑事毀壞，現正被扣留調查。

吊你老味 罪行任屈
班藍絲 黑社會乜事都無

斬人果d又唔見你咁快手

w

推

自己友 拉黎做乜

高調拉人，低調放人

有暴動罪罪成未

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!